有冇巴絲有開自己先睇到嘅instagram

我岩岩今日開左個 當係紀錄低生活不快/自己唔想公開嘅事

近排生活壓力大 又唔想比人知自己衰野

推下睇下有冇同好

有 自己同自己講嘢

咁樣好冇癮喎

睇咩人啦 因為有d野就算講艷黎冇人可以解釋解答得到自己 講出黎自己講下算

點講法

我都係今日先開呢個新ig

當cloud for photos

開左個 但知道無人會睇所以較左public
用左個無人知既email改左個無人會知既名

咩黎

都你private 好d 比陌生人見到都唔太好嘅

我都有開

原來咁多同好 仲以為得我一個咁唔正常

睇左都唔會明

反正都冇人想聽我講野咪自己post下嘢當講咗 開心唔開心都有 唔開心多

私人帳號想講乜就講乜 完全冇壓力

有
次次有怒氣/灰鳩既時候就po 講一啲講唔出口既感覺
係幾舒服既
不過好多負能量

可能有秘密

我都係咁諗 完全明你感受

大部分都係用嚟放負

有開instagram同twitter 但偏向用twitter多啲
當日記又得 發洩區又得 時不時都會睇翻

我都係 想屌9個同事但佢又有follow 我ig 係另一個ig屌撚到佢上天花板都冇人知 好爽 但負能量真係多左

Ig有埋相

放負工具

有
當係一個私人既blog

唔開心嘅野過左排就由佢
private左又點, 都係留左底
有機會睇返又會記得d唔開心野

仲唔洗驚有人cap圖

你日記痴埋相上去好路好？

我開兩年前開左個
會每日一po記錄自己做左啲咩
睇返發覺個時生活精彩好多

Gd way

咁岩既
次次聽到老世講啲仆街野就係ig屌
其實得自己知 但有舒服到

當係一個紀錄 始終都要擺低下個人先會舒服d

講事非就真

冇，直頭連ig fb都delete埋。
唔想知人地嘅嘢（覺得太無聊，唔係食嘢就去旅行），亦唔想俾人知我嘅嘢。

有

我有
完全都係自己D陰暗面黎

但當日記用又好似幾好, 搞到我而家都想開返個

自

係啊 雖然係文字但你都會舒發到出黎 因為個地方係你嘅 你想點講都得

啱啊 下下收埋係心底又何必呢

有人既地方就有事非

Ig private 咪得

係 雖然可能有d人會覺得個做法好不志 不過我開個ig就係將自己不滿舒發曬出黎 又洗乜理人點諗

啲文字仲要難聽到仆街
其實有個地方俾自己放負都幾好

開啦 真係唔錯選擇

好耐以前開左個，會po好私人好dark好deep嘅嘢，發洩真係一流 不過friend都知我有依個account存在

我個個都係 唔講以為痴線佬

我都驚比朋友知 所以冇同人講過有呢個ig存在

我會照比朋友follow 因為佢地都唔會睇

有開
本身自己已經有1個public 1個private
但我個人實在太負面 有啲說話連private帳都唔可以po俾人知 所以再開多個得自己先睇到嘅account

我都認同 呢個世界太多負面野 但又唔會去尋死咁不智

我都係

慘

所以我覺得private 帳冇咩用

不過知都冇咩嘢，佢地都尊重我唔會話要睇要follow

有 掉晒我所有負能量入去

都岩嘅 我唔講都係廢事佢地產生好奇心

但覺唔覺反而多左負能量

覺 日日都會好變到好負面咁諗嘢

連最親密嘅人都擺埋上去講 雖然咁樣唔係好岩 但好舒服

所以有時post完負能量，到自己冇事既時候就會刪除個post

我都係，不過開private係想成日po嘢又唔想俾唔friend嘅睇，都係好後期先決定開

就黎抑鬱症

要識抽離

搵完社工話我有機會變成抑鬱症 依家係有啲初期病徵

我係正式加個人ig

有呀 當日記咁用 又會叫下春咁
但有時睇返以前都覺得心酸

巴打係ig講完算啦

依家日子有好轉？

我都係咁諗

估唔到原來連孟咁多巴絲有呢個習慣 仲以為全世界得我一個痴線佬

我係本來有個public，之後有一刻有呢個念頭，
Del曬所有followers，之後索性deactivate埋個ac去。

依家冇玩fb ig個多月，其實幾好。
發覺fb ig嘅嘢，其實知同唔知都冇分別。
大家都只係報喜不報憂，呃下like咁。

咁樣互動，我不如摺埋仲舒服。

登

都唔係好痴線姐 開十個俾唔同人睇嘅ig先叫痴線

以前同而家想要既野唔同左 都唔知算唔算有好轉

post出黎總好過鬱埋鬱埋
起碼可以睇自己唔開心咩，打完出黎同自己講其實好小事

如果從8掛方面的確係冇益 我都唔會想知班撚樣去邊到食野去邊影相

細個時諗罰幾好

都係 但其實唔比得人知都相當痛苦

其實都冇咩興趣睇人地啲生活，係FB /ig 有好多有趣嘢先至會日日睇 e.g. 9 gag

野

我 開嚟叫春

畀人知咗咪一樣係咁 一句take care就諗住打發你走

相：唉唉唉咬唉唉唉

開左了, 其實都幾舒服
本身用開果個add曬班朋友
搞到好多野都廢事po上去 唔鍾意諗咩都po上去
而家多左個無人知的ac, 有咩想呻下都可以po

多謝你地

再者，其實我deactivate完，都冇乜人知道，
可能係心態唔同咗，太多經驗話我知根本唔同人分享就係最好，我寧願自己鬱埋鬱埋。

都你嘅 無奈娛樂

我都係今日先開

巴打好負面 不過你咁做一定有你原因

我有用開plurk打下野
不過點都唔夠ig咁常用

其實唔知點解開咗個無人/得唔夠10個人follow嘅ig其實係會比較易抑鬱/諗嘢負面 不過開放之後我發覺自己可以用比較客觀嘅態度過睇自己

Ig方便好多 又可以up相

就係唔想比人知

依家個人都舒服曬 咩都講曬出黎

有 寫低左對EX想講既野係到 好掛住佢

巴打頂住 我好淨信時間可以漸淡一切 因為我都係過來人 盡量唔諗啦

唔好意思眼訓打錯字

點解我愈講會愈頹

因為你太集中係個件事啦 試下抱住個心態係講完屌撚完就算 會舒服d

訓先 希望聽日可以推番個post出黎

有，攞嚟backup以前ig啲柒相（已del嘅）
[sosad

依幾日係咁睇返同佢影既相

唔好睇啦 我候法係直接del曬 唔好有任何渠道比自己睇到

DEL唔落手

有記錄下d事同心情

係時候推番出黎

Xanga

柒相keep左係fb不過private

好耐啦

我都想開番個

開啦

可以有個放低心事嘅地方 只不過係冇其他人分擔 有機會將負能量擴大

好爽

梗係有
全部秘密全部壓力全部回憶都喺哂入面
有時候睇番自己開過咩po都幾過癮
睇嗰陣會屌下自己點解嗰陣咁on9
又會睇下以前d相懷緬下過去咁樣

其實簡單d講 即係叫春ig

有冇private 都係得自己睇